# Ol-mundo
Testando o primeiro repositório com um código Java imprimindo "olá mundo"..

Sou Felipe dos Santos estou iniciando minha carreira na área de tecnologia com mais ênfase na área de desenvolvimento
sei que tenho muito a aprender, mas sei que estou no lugar e no caminho certo.

Estou fazendo mais um teste;
